我係窮撚我想喊

點解我咁撚柒窮